男朋友臨去旅行之前比帽我戴

臨去旅行比男朋友帽左，但佢未知我知道左
但係機票酒店都book左，究竟去唔去好呢？
正評去啦唔好哂
負評去你老母 比人帽左你清醒下

仲問乜鳩，當自己係雞咪去囉，
中出飛埋你同第三者一齊

帽唔怕戴，最緊要除得快

帽返佢轉頭啦

點發現架

樓主男朋友=妻子

食佢嘅用佢嘅 但係唔比佢屌

見到佢手機記錄，仲要同條臭雞小三用we7
我同佢平時用whatsapp，好奇打開佢個we7真係屌出嚟

綠帽冇分男女

小你老母三

你開呢個post都on9,咁都要問

你忍唔忍到扮冇野先？
忍到就照同佢去，趁佢瞓左拎走晒佢所有野，等佢自己返香港

依啲野都仲要問人，投票叫你照去既話你係咪會做cheap自己送上門？

就係想唔好，但又下唔到決心分手

小你老母個三
支畜？
香港叫第三者！

咁都下唔到決心，你等戴多幾次帽喇

原諒佢 然後戴多幾次帽
就會有決心

去

去搵D靚仔一齊玩3P唔預佢

照去，但玩9佢

樓主，比少少出息好嗎？

唔去安全d播
可能已經唔愛你
旅行期間可能少少事嘈交
有乜意外就唔好啦

等我陪你去

機票酒店邊個俾？

首先 你要講左去邊 出左幾多錢？邊個俾錢買機票訂酒店？
佢訂既你咪唔去囉

邊可能少少事嘈交
晚晚酒店俾人屌
屌完話性格不合
條仔同佢主動提分手啦

條仔係咪有大粒墨